====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: les deux-tiers des lignes de métro datent d ' un demi-siècle , la moitié des voitures de métro date d ' avant 1930 , et le tiers des auto-bus d ' avant 1938 (4) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

